依家明星lunch係咪冇左芝士海蝦伊麵？？？？？

好平5-60蚊果個

屌你老母

5-60蚊都叫平

我8年前都有食焗得好好味

因為佢晚餐2XX一兜

8年前30蚊

有米